普通口交定深喉

一直都有怪癖 就係extremely deepthroat
女朋友好抗拒 但都會比口爆
你地會唔會 定抗拒

其實點做到?

想訓練條女

訓練深喉定普通口爆

both

推

小妹都好鐘意深喉

深喉我都吾知 不果唔鐘意就唔好迫
口爆就要等佢心情好嗰陣時先得

深喉應該要好有技巧

鍾意深喉人同比人深喉

有冇片可以參考下

冇喎

Push

科科

人夾人 無得訓練

果種征服感 正到pk

深唔深喉冇所謂，幫我呑哂佢就得

同感

push